（睇日出）有無人有興趣行夜山睇日出

之前我都開過post但果次開完post第二晩就要去行，結果果次得自己一個上山

鑑於有ching表示想join所以星期六再搞多次日出團

拋下磚先

想join就用gmail
caaa08623@gmail.com
留底你既lihkg名
行山經驗

唔好send email
開telegram

冇興趣 ，可惜要final

有性趣
但有心冇力

Telegram

我開左

冇興趣 ？

其實唔難

推

出團日期係星期六晩

歡迎西伯利亞人